2017年秋季日劇討論(1)

星期一（月曜日）
富士月21 《民眾之敵》

星期二（火曜日）
富士火21 《明天的約定》
TBS火22 《監獄的公主殿下》

星期三（水曜日）
NTV水22 《太太請小心輕放》

星期四（木曜日）
朝日木21 《Doctor X 5》
富士木22 《刑警弓神》

星期五（金曜日）
TBS金22 《產科醫鴻鳥2》
朝日金23 《重要證人偵探》

星期六（土曜日）
NTV土22 《只是先出生的我》

星期日（日曜日）
TBS日21 《陸王》
NTV日23《從現在開始威脅你》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2017年夏季日劇討論

第93回日劇學院賞：

最佳作品：
1. 反轉 Reverse（讀者第2；記者第1；審查第4）
2. CRISIS（記者第2；審查第1；讀者五甲不入）
3. 貴族偵探（讀者第1；記者審查五甲不入）

最佳男主角：
1. 藤原龍也／反轉 Reverse（讀者第2；記者第1；審查第2）
2. 小栗旬／CRISIS（讀者第4；記者第2；審查第1）
3. 相葉雅紀／貴族偵探（讀者第1；記者審查五甲不入）
4. 龜梨和也／我是真命天子（讀者第3；記者第4；審查五甲不入）
5. 長谷川博己／小巨人（記者第3；審查第3；讀者五甲不入）

最佳女主角：
1. 波瑠／其實並不在乎你（讀者第4；記者第1；審查第1）
2. 澤尻英龍華／成為母親（讀者第1；記者第2；審查第2）
3. 天海祐希／緊急審訊室2（讀者第2；記者第3；審查第3）
4. 黑木華／澪之料理帖（讀者第3；記者第4；審查第3）
5. 桐谷美玲／人100%靠外表（讀者第5；記者審查五甲不入）

最佳男配角：
1. 東出昌大／其實並不在乎你（記者第1；審查第2；讀者五甲不入）
2. 香川照之／小巨人（審查第1；讀者記者五甲不入）
3. 西島秀俊／CRISIS（記者第3；審查第3；讀者五甲不入）
4. 岡田將生／小巨人（記者第2；讀者審查五甲不入）
5. 瀧藤賢一／貴族偵探（讀者第1；記者審查五甲不入）

最佳女配角：
1. 小池榮子／成為母親（讀者第5；記者第1；審查第1）
2. 戶田惠梨香／反轉 Reverse（讀者第2；記者第2；審查第3）
3. 仲里依紗／其實並不在乎你（記者第3；審查第2；讀者五甲不入）
4. 木村文乃／我是真命天子（讀者第3；記者第5；審查第3）
5. 中山美穗／貴族偵探（讀者第1；記者審查五甲不入）

最佳歌曲：
1. RADWIMPS 《棒人間》／科學怪人之戀（讀者第5；記者第1；審查第1）
2. 嵐《I'll be there》／貴族偵探（讀者第1；記者審查五甲不入）
3. 龜&山P《擦身而過的機會》／我是真命天子（讀者第2；記者第3；審查第4）

最佳劇本：
1. 奧寺佐渡子、清水友佳子／反轉 Reverse
2. 金城一紀／CRISIS
3. 吉澤智子／其實並不在乎你

最佳導演：
1. 鈴木浩介、白木啓一郎／CRISIS
2. 塚原亞由子、山本剛義、村尾嘉昭／反轉 Reverse
3. 金子文紀、竹村謙太郎、福田亮介／其實並不在乎你

特別賞：
從缺(?)

下載同線上睇

第94回日劇學院賞10月10日截止投票

秋季

留名保平安

留名

留名先

新季新post留名

留明

突然發現
原來我未睇春季世奇 而家補返

搏上位之霸

宜加世奇得返溫情路線有保證 恐怖嚇人個D得啖笑

見你地講到太太輕放咁差
搞到唔想開

我唔敢睇恐怖

未睇
好差？

不過為左3個女主角
點都睇

成場戲的普通話我都聽唔明

唔知奶遙講乜

LM

劇情嚟講中規中矩，唔差
但導演佈景造型

炮灰系個台妹?
奶遙講成咁都好意思拍片

岩岩先知長谷川京子嫁左色情塗鴉個結他手

金城一紀寫呢D故仔未掌握到點寫
導演又拍到個節奏勁亂

香港會上Toma套先生

佢好多都用旁述交代 無咩野睇咁

話時話紅白好似又抽門票

得生田斗真果套無興趣代表咩

十月十一月日本電影月時間表：
10月12日 帝一の國
10月12日 受夠了！我要炒老細
10月19日 解憂雜貨店
10月26日 當他們認真編織時
11月9日 乒乓情人夢
11月18日 我想吃掉你的胰臟
11月30日 三度目の殺人

已經睇左想食你的胰臟
想睇三度目殺人

好期待伊藤君電影
終於見到岡田將生同夏帆合體
哇屌最尾果集最尾果秒岡田一出現本來hup緊眼訓比佢嚇醒

劇集版好唔好睇?

好好睇每個角色都有黑人憎同qq既位
不過頭兩集係佐佐木希忍下佢d演技

果2集係睇佐佐木希被揸姐，一路都期望佢演技

我覺得還好 志田來未同機心女果到我麻麻地

最鍾意夏帆
BTW豬籠草之夢都算收得好好
比老豆搞完比個仔搞orz

太太睇完第1集 冇咩特別吸引 但齋睇主角都夠皮

唔知藤原龍也果套我是殺人犯幾時上

我都覺得夏帆最好
其實佐佐木希條line都ok

佐佐木希太委屈自己超卑微不過現實都好多女仔係咁
志田未來個角色超級黑人憎但現實好多人都係咁
心機女演技算ok若手新人入面
夏帆真係 同岡田將生啲火花好正

心機女我純粹唔鍾意佢咁cheap Btw對大波波
志田真係完全唔明點解伊藤會咁鍾意佢

等到人人出校閱女孩

人人有BORDER SP

Hkaff好多日本戲 已經mark左好幾套

想睇個D好多都有正場 唔會特登係hkaff睇

呢個位 穿越時空的少女都有係到取景

無錯，睇cast

邊啲有正場

有33分偵探

半世紀的情歌會上咁我唔睇住
係我眼殘定點 搵唔到before we vanish首

影迷別注單元 - (P.16-21)
12 - 散步的侵略者(暫未有官方譯名) (#散歩する侵略者, 129分鐘, 日本9月9日上映, 松竹, 日活聯合發行, G)
時間: 11月3日[五] 21:50 ONE / 11月5日[日] 14:00 IFC

已經寫到第5集

奶遙
人人做呢套，估佢唔到

今次都ok

呢套點解要咁早就開拍

個蛋糕生日

仲諗住會有忍國

喺到搵英文 sor
唔會上姐係要去睇

會唔會諗多左

呢套最想睇

BD都就出 好想睇呀

拍完就收山嫁人

the one啲時間好多都咁西 焗住過海睇

相棒

人人做埋即使是愛SP前後篇

香港人係咪無得抽
今年去日本跨年, 想去睇

即刻睇

石黑一雄 拎文學獎...
即刻有同事問 別讓我走 個日劇版好無睇?

10 - 夜短夢長, 少女前進吧! (#夜は短し歩けよ乙女, 93分鐘, 日本4月7日上映, 東寶, ODS)
時間: 11月4日[六] 21:50 ONE / 11月10日[五] 21:50 YOHO

做乜唔用返中文小說個名?

前傳黎姐

我都係咁諗

特登唔影個肚

殘左喎

好似幾有趣

倉科BB

發現呢個方法好有創意

覺得似同食共寢住一起
不過應該無咁好睇

對眼

我睇果陣都有呢個感覺

一見到你我就覺得自己同福士一樣精神分裂

分唔到佢係 比嘉ミカ 定 藤堂比奈子

但都睇得出大咗好多 佢大住肚拍呢種小姐角色唔驚觀眾好出戲咩

個身好似厚左咁
到時好似上戶彩咁係咁搵野遮

原來都多左幾多新人

我都係

睇親佢D角色都成舊木咁
都唔明點解D日本人咁中意佢

役所廣司連感謝祭都冇去

咩地位
使鬼去咩

日本經典醫療劇《白色巨塔》傳出翻拍消息！該劇改編自山崎豐子同名小說，描述醫界的權力鬥爭，2003年播出時創下最高32.1%的收視率，在台灣播出時也轟動一時，現在電視台有意再度翻拍，並屬意男主角由傑尼斯男星岡田准一主演，沒想到被爆出版社不滿意，原因居然是卡在「身高」！

據日媒《CYZO》報導，《白色巨塔》被翻拍過3次，包括1978年田宮二郎版、1990年村上弘明版，以及2003年唐澤壽明版。前三作電視版的男主角，共通點都是身材高挑，原來全是原作者山崎豐子的堅持，爆料者透露「2007年《華麗的一族》翻拍電視劇，男主角找來木村拓哉，就傳出對身高不滿意了。」出版社對岡田准一的170公分身高非常在意，「感覺會辜負山崎豐子老師的期待。」

儘管出版社對選角面有難色，電視台的翻拍計劃仍持續進行，到正式宣布開鏡前，還存在著很多變數。現年36歲的岡田准一是傑尼斯男團「V6」成員，戲劇代表作包括《木更津貓眼》、大河劇《軍師官兵衛》，2015年憑電影《永遠的0》勇奪日本電影金像獎最佳男主角，精湛演技備受肯定。

Live中

新木優子

170仲要係著埋鞋

屌第一眼以為古川係女

我都以為係

睇幾多眼都覺得係

個角色係男扮女裝

佢痴q左線呀.jpg

和田正人都幾跑得

寫真

右上個張

有啲似剛牙

吉田羊好似瘦左

男扮女食女

多得我幫「你地」發現真相

先生幾時上
另外 parks會唔會上正場?
冇既話要去hkaff睇

我要學福士裝個cam拍低自己

睇下幾時會開啟第二個mode

我都係COPY人地姐

而家先黎上惡魔之瞳唔撚係呀

都睇完好耐下

轉個髮型就係第二個mode

原來有呢套 好似幾過癮

【突發！】快過日本！《乒乓情人夢》優先場開售啦！♥

浪漫優先場詳情：
日期：15 Oct (星期日)
時間：15:20
地點：百老匯The ONE
立即撲飛：

《#乒乓情人夢》#MIX 11月9日 愛情抽擊！
#新垣結衣 #逃避雖可恥但有用 #瑛太 #交響情人夢
#廣末涼子 #蒼井優
估佢唔到

要番工嗰日

已經冇乜位剩 等下個月先睇

岩岩睇仲有啲毒撚單丁位

又唔係有瑛太果D黎香港
使鬼睇優先場咩

太太輕放淨係睇奶遙都夠皮

我開頭都無諗過佢係矮仔

屌好多台仔係fb講胰臟套戲

好撚想睇

原來佢咁矮，唔怪得做官兵衛咁神似

BTW~佢演財前既話應該都會唔錯，幾有當年唐澤既感覺

套黑色復仇

個所謂高級情婦咁快就俾人氹到爆晒啲料出嚟

果時圖書館戰爭公開投票選角, 岡田其中一大被投既原因就係因為身高符合

太太小心輕放

見到上個post有人話似史密夫對史密妻

又真係幾似

遲啲就有嫁啦
利申 睇左優先場

前排睇戲有預告 成場啲人都喺到話乜改埋啲咁嘅名

明明係寫稿果個手上咁多資料, 竟然都唔知佢老婆係邊個要DAIGO查

Border sp睇到自己都好緊張
有D想二刷border

校閱真係幾悶
唔係有佐野BB充撐下場面 真係頂唔到粒幾鐘

金城一紀真係寫BORDER呢d好好多

剛剛去望下viu有乜劇...
見到有border前傳..

寫女人野唔掂

d學生妹一定係妒忌
除左第2位之外 唔太明其他點解會上榜

頭三都唔鍾意

都唔算太悶啫
不過佐野真係令套戲生色不少

有無佐佐木希套戲?
我搵唔到link

冇睇伊藤君都要專登去睇最尾一集

岡田將生正到

第一位唔意外
成日失言又離地

又會有啲咁的片

av用正常片做題材就見得多

調轉都係第一次見

定係啲人自己key圖咋

google左真係有 comment話揸波都冇

邊套

估唔到戀妻家宮本又會有啲笑位
可惜的係天海戲份唔算多

未到好差，但無乜驚喜

等到頸都長 仲未上秋季

月九仲要過埋選舉

咁呢類劇唔係金城一紀強項，佢傾向安全式寫法好正路

成個感覺好校對女王
劇情完全無驚喜
重點放哂落女角度

月九為左睇高橋

佐佐木希個套喺咪好悶?諗緊開唔開嚟睇

我覺得有啲似左江內 但再悶啲

可能就係知佢唔叻寫呢D先搵堆好CAST黎頂

何必為難佢

比較想知原本寫不倫佢會寫成點

冇乜特別 飛住咁睇
呢排冇劇煲先開

篠原涼子都ok
但髮型超7

原來周大福日本有分店

有，之前去旅行係新宿見到

深海魚男主題曲cover勁正

性上癮嗰套？ 有無link

戀愛香港片頭

Netflix有得睇

自從銀魂之後愈黎愈順眼

理想：係西洋菜街見到吉沢亮
現實：係西洋菜街同人迫之餘仲要睇住啲死廢中廢老跳舞

其實播咗未
佢寫日本播咗第一集,, 但又話1120先係Netfix播

地上波播先？

［MBS］2017年10月 8日スタート
毎週日曜深夜0:50～
※初回は深夜1:24～

［TBS］2017年10月10日スタート
毎週火曜深夜1:28～
※初回は深夜1:58～

睇左太太小心輕放，個故仔真係幾冷門，如果唔係綾瀨遙好難有人睇

吹緊紅白主持係大面兩年
小冷係高火田
大冷係菅野美穗

9成大面啦
一播完雛鳥就傳緊拍續集

又大面
點解佢好似做左奶遙接班人咁

黑哨做比佢贏

用香港做主題 有親切感！
日本人眼中的香港

個個都識功夫

成龍

日本人真係好鐘意成龍

【自爆遭非禮】廣末涼子遇痴漢：行行吓被摸屁股

我都想做個痴漢

仲有九龍寨城

係咪又係正義撚故事?

終於開左 開頭成陣膠味

仲有，最尾蠟燭果度，我心諗咩料

涼子

其實我覺得套野有啲位幾攪笑

月9衍生劇前田敦子主演

akb時期嘅佢真喺好吸引人 但出返嚟做演員就好普通甚至喺差

佢同大島比我鍾意大島做戲

蠟燭果PART笑左
不過第一集真係太普通
正義撚故事唔係問題 如果做到GTO漫畫既質素

佐佐木希套網劇
《下雨時總是溫柔的你》
會不會有得睇？？

佢咁屎戲梗係啦

前面po過線上link

係一個由扮M變返做S 既故事

西島其實係睇住佢既間諜

証明係金城一紀作品

西島永遠都離唔開差佬角色

希望呢套野可以更新下對香港既印象
究竟仲有幾多人停留7 80年代

今年幾個stage都多人過左

洲立買左我是殺人犯 11月上

又多一套要睇 呢排做乜轉死性上咁多戲

有冇中文名/link
你都知google e d名既結果

咁寫係最大路既方法
除非佢諗住西島全程都係咁客串5分鐘

睇完戀上香港生肉，馬場d 衫好立體

麻友啲戲又係麻麻地

原來佢隻狐狸耳可以自己控制

我覺得麻友畢業之後都係

吉岡里帆有新戲

「わろてんか」第１週平均視聴率は20・8％ ２作ぶり大台超えスタート

第7集17.7% 一連休定女主角出場就收左皮

google圖就有名

所以已經比古啊莫劇透咗

條垃圾仲未收皮 夠膽死用網上片源整片

香里奈套劇冇人做字幕

仲諗住睇下

茶之對決

【十六茶→新垣結衣】
【生茶→ 波瑠】
【おーいお茶→有村架純】
【綾鷹→吉岡里帆】
【爽健美茶→土屋太鳳】

綾鷹唔該

佢背後有紅色金主，邊有咁快收皮

覺得幾隻差唔多 係十六同爽健美特別難飲

生茶>綾鷹
波波>all

生茶>all 人唔評
爽健美根本係玄米茶 仲有代言果個一定變肥

生茶 >>>>>>>> 綾鷹
口痕時會揀 十六茶
覺得肥左買 特茶

爽健美茶好多電視廣告

我冇飲過生茶 不過我覺得綾鷹已經好飲
爽健美茶係當年M記有個陣已經中過伏

爽健美茶除左玄米外仲加左好多草本野落去，試過一次，不了

生茶包裝太屈機

好撚鍾意生茶
係日本日日都買枝

呢個角度睇到

熱到要入廠修理

【召喚稻中乒團】《乒乓情人夢》積極造勢 新垣結衣變《稻中》前野

結衣個鼻唔同佐？

是旦啦
新戲上畫
電視晚晚都結衣

doctor X 5...........好少刻會出到 5......咁好收視.
醫龍重好睇啦.

收視差幾遠呀

年曆好難收藏 頂多一年買兩個算

好睇同收視幾時係一定有關

佢明顯係應緊出到5果句，唔係話收視同好睇關係

影得幾靚

唉, 我超級鍾意宮本
但香港唔上...

BTW巴打, 話說你fw aff果個fb note......係我嘅
多謝支持
(因為個note有台灣朋友都會睇, 我果邊會打返書面語, 如果你有like開你inbox我相認 )

一次過係度講晒啦
1. 你地fw果個日本上映電影表一定係來自like japan
但官方公布左胰臟係2號上, 我上個月睇左, 喊到變豬頭

2. 半世紀的情歌我係D2P個 TDMovie都問左驕陽班PR幾次, 未排到期上正場, 結果變成AFF貨仔
呢套我就會睇

3. 隔離post話明天的我要和昨天的你約會香港(終於)有發行認投, 而有人報料話尋晚睇黃金愛樂樂團果陣已經出左trailer

4. 當他們認真編織時根據呢間公司呢...應該直接買台灣版個片黎播, 所以字幕全部都應該會係台灣版(而台灣已經出埋DVD), 黃金愛樂樂團個情況一樣, 我成鳩日都屌呢間發行懶鳩到仆街

5. 尋晚睇埋帝一之國, 你睇過民王就會好入到戲, 但好睇嘅

喂呢到都見到你！
我前排都like左你個page呀

多謝曬呀同學
快D去搶飛啦

補充返第三點, 隔離post已經證實左係高登先

如果香港做到同台灣同步 我唔介意買晒台版字幕呀

做就容易, 但始終好多context香港係要執
不過老實其實唔會真係浪費好多時間, 誠意嘅野, 有時唔係買左肯上就叫有心

講緊搶咩飛

你個名...好明顯係陳老師同學會嘅同學啦

話飛就飛咩我呢啲窮學生 唔同大家爭啦

講乜鳩

Sorry騎劫左

講開又講 帝一之國做咩賣廣告賣得咁勁

睇SUDA solo

佢而家撈埋唱歌 好似評價唔錯

一唱live 就....

之前上music station

我聽佢CD咋

聽日帝一同炒老細兩套日片打
兩套戲得一個禮拜可以打, 兩邊點都爭左先
各取所需啦

因為19號解憂正場, 呢兩套之後表現都唔太樂觀
我應該呢個星期六/日睇左佢先, 下個禮拜睇唔到

兩套都睇左, 兩套都算貼地, 老細好多野都貼地
而帝一就政治現實鬧喜劇化, 有留意下新聞就會識得笑
不過SUDA做帝一就好民王嘅演繹, 鍾意民王嘅帝一應該都好岩口味
最少尋晚帝一係好癲好多笑位

本身仲十五十六 聽你講完決定入場睇帝一先

眼鏡

我呢排最想入場睇的係解憂雜貨店同胰臟 mix都係其次

左手個位

幾時有新歌

mix真係睇男女主 個劇本冇乜興趣

ナナナ

眼鏡一生

馬場個ig story

原來又到水曜
俾多次機會佢

大西北的朋友有福啦 元朗有得睇mix的優先場

聽住恋のはじまり先

岩岩做左水魚入左百老匯個會員
有張免費飛送

對我冇乜用 我一個睇戲一定係早場 而佢早場又冇得折

本田翼d表情想點

大波遙

醫院進化系列

開咗第一集
一開頭件白色衫 緊身到

你估奶遙呢個名流ga

跑步鏡頭

Mix我覺得會好電視電影風格, 所以都唔會有咩期待

木村拓哉、長澤まさみと初共演 東野圭吾ベストセラー小説を実写映画化＜マスカレード・ホテル＞

木村都要拍咁多戲

安達又可以加條愛情線

成田凌

坐隔離傾計就意氣投合 ？

戸田恵梨香 歴代彼氏
松山ケンイチ
村上信五
綾野剛
勝地涼
加瀬亮

太太 請小心輕放 11.4%_11.3%

今晚睇帝一，希望正啦

佢近排拍到埋去米津玄師度出咗首歌勁爆

米津真係勁

隻duet歌
連續買星期itunes第一

我諗20s最紅就佢

都幾唔襯

呢隻新歌MV第一日youtube 過百萬view, 會唔會太痴線, 米津啲詞真係好正~~

成日覺得戶田最後都係結唔到婚

前排仲傳緊佢同村上復合 點知

成田凌成日話自己大鵰

幾時有啊？

日本名導園子溫上月初於twitter爆料，數臭一位男模於拍攝時因為開工前一晚與兩女子上床而遲大到，更爆該名男模自誇天生異稟，由於成田凌有份參演園子溫新片《新宿天鵝2》，故被指是導演口中的性慾旺盛大鵰男。

希望唔好再遇渣男

第一行真係不能超越

第3張...

崩壞了

依家嘅戶田屌打上面全部啦.....排牙都玩成晚

點解佢兩個會有同一場戲架 邊忽似兩母女

補充返

係牙肉

個女咁細個就變到巨人咁

有冇人睇左太太第二集可以講下究竟值唔值得睇

木村拍長澤拍東野圭吾假面酒店

秋季劇終於開始

平淡
只睇大波is ok
下集唔睇了

今晚播淺野忠信嗰套

下集唔睇咁大鑊

戶田又搵中一個賤男

第2集刑警弓神出演

齋藤工好似又做痴線佬角色

真係悶悶地
師奶生活太離地
如果西島係主線，只可以話兩集仲未帶到出嚟
睇綜藝好過

屌

客串夏菜套劇第2集 可惜冇字幕組做

睇過少少live 女主同條友係到鬥飲酒
好on9咁

咁似三上

我接受唔到

唔係吓話

正喎齋藤工呢個look

如果今晚連日菁都出唔到奶遙第2集 睇黎都兇多吉少

又要偷偷地睇

哈日劇個page讚到好撚好睇

除左cb3之外 未見過佢踩過任何一套劇
不過套劇係普通左啲姐 唔係好悶嘅

可能唔啱我口味

可能啱師奶口味
我繼續睇都係3個女角姐

西島

頂咁我咪做左半個師奶 我係覺得膠左啲 特別係打鬥位

綾瀨

我嘅認知仲停留緊成田凌同廣瀨鈴一齊，點知咁快

結衣007

廣瀨鈴比人食左

佢食人，人食佢
睇你點諗架者

Suzu 個feel似肉食

深海魚男算唔算係本田翼演技上既代表作

板尾創路套情人劇幾好睇 內容真係同劇名一樣

算

有田主演 但個個都係睇本田翼

想問《戀愛香港》有冇得睇？
公仔箱同豬豬都唔見

有田做得幾自然 似做佢自己多啲

按摩

恋仲

套荒野唔係電影黎架咩 點解咁快有得睇

bba

其實羽田個角色唔需要特別既演技架喎

我都唔覺話差 但一定冇個page讚到咁吸引

有田大叔真心like , 攪笑中帶出細微感情位，自然唔誇冇造作，掂，帶起成套劇

本田好靚女，長腿

戀仲唔好咩
佢好似同野村周平

唔知點解睇靚女之餘都幾鐘睇好戲大叔

小日向民世套喜多善男又係好好睇，d戲

套野仲要多靚女，經典

我都想睇

睇到好憎野村 條仆街仔

各位粉絲久等了！大野智主演電影《忍者之國》有好消息了，在不斷努力之下終於喬到時間上院線囉~這兩天電影公司會公佈上映時間喔~
大家趕快餵飽荷包，準備到電影院見無門吧！

台灣..

刑事ゆがみ 電影感

好想j leader

突然有人講?
我都睇緊第二集，幾過癮

講緊戀仲定深海魚男

深海魚男 本田翼越睇越順眼

深海魚男

香港呢次咁多日影上已經叫有進步

一直有講噃
上一個 post 已讚緊

多到有啲嚇親

我成套狂loop

喜歡
石川佳純

Doctor-X 5 20.9%

呢套收視點都有2字頭

Thx Soria巴

安達寫的劇情

刑警弓神 7.6%
睇左半集 覺得好普通

安達：早知就係CB3寫條愛情線俾佢兩個，慳番個廚師

早知白石負責名取, 緋山負責灰谷

覺得好好睇

紅灰配......溝出黎係咩色

會唔會變啡啡地灰灰地

釜山國際電影節

不嬲正

即係屎色...

會唔會係紅毛泥咁既色

逃恥過左去了，偽毒源唔好再FF

我內人有我唔會再理你

日本妹化少少妝已經好正

綾野剛話唔跳舞

蒼井優個套電影中心場 洗唔洗搶得咁快
05分去到已經冇晒靚位

其實拍得唔錯,杉笑花同神木一出場就覺得佢地好襯

大面塊面真係識變幻

高良健吾黎？第一眼以為係bell boy

呢套反而無興趣

買左追捕、武曲、半世紀的情歌 (Parks)、散步的侵略者
不過買錯武曲另一場 (4/11, 六)
之後補買返啱嗰場

呢度有無人有興趣？

會上正場個堆留返之後先睇 慳返啲錢
有追預兆散步的侵略者 唔係好岩口味 所以都唔去睇套戲啦

黑澤清近年都伏伏地
不過今次都會照去

頂 唔記得左搶飛

AB行等緊你

東京吸血鬼酒店點樣CUT到得返140分鐘的電影
定其實一開始寫好電影版 再求鳩其塞到變成劇版

依家先記得要買hkaff
只好硬食11/18 parks最後一行邊位

第3行 好心單丁就唔好買晒啲邊位啦

AFF買左:

散步
PARKS
光
不知道鳥的名字

武曲賣得唔錯, 但想提提大家已經有字幕組上個月做完野, 大家自己考慮下

星期日可以睇結衣BB

原本諗住星期日炒老細 帝一 結衣直落 點知帝一係百老匯冇晒場次
武曲你唔講我都唔知咁快就有字幕 都唔知個片源邊到搵返黎

直落咁睇唔會好攰咩

屌醒唔起aff買飛
仲有冇散步的侵略者

頭兩行實有既

白色女孩連頭兩行都賣晒

我頭先買都係得返頭兩行

輕鬆戲冇乜問題 而且有結衣回血

我諗緊買邊場 雖然都係睇到斷頸

屌冇得見小田切讓

就播鴻鳥

買左ifc
the one睇完都唔知有冇車走

炒老細 好垃圾
見到優同純兩個對戲忍唔住笑左

呢套仲諗緊入唔入戲院睇 太多戲睇

有中途離場既衝動

同場 你唔係坐正中果個呀話

太太小心輕放第2集
西島個笑容真係好正 希望佢可以演多d喜劇

我坐row l

今集初段講如何男人收藏AV完全寫實

好在冇入戲院睇

志田做大肚婆的演技仍然係一流

呢句到底讚定彈

生命的神秘
BTW，今集依然好老梗，西島依然好夢幻，正常男人都唔會咁陪老婆去癲

一個賣豬仔既故事

呢套本身都想用戲院coupon睇(唔想嘥錢睇福士)
見上面咁講應該無決定錯
希望星期日嗰陣唔會賣晒位

可以相認

我總係覺得西島係final boss 身手應該仲勁過綾瀨遙

唔撚係掛 btw唔係正中

飛已買 聽日睇

西島都似係特務feel

Mr and Mrs Smith，金城一紀咁寫最安全

星期日睇結衣先黎狂風驟雨

睇完刑警弓神其實都OK呀。
第一死在富士播
第二明知會同DX5撞15分鐘好心提早或遲一星期播呀......

你去邊度睇? 我都係睇星期日

樓上話炒老細垃圾
咁我又唔覺得係嘅

不過無咩期望無咩失望就係了

暫時睇來帝一贏緊wor

開頭好正

富士有咩問題其實
D節目OK喎

第一集有床戲

奶遙第2集人人又有啲聲畫唔同步 用6分鐘西島著衫個下聲好易聽得出

套野都幾過癮

炒老細都真係麻麻地
睇唔出有咩感動位
仲要冇埋首歌

咁慳返 唔入戲院睇

鴻鳥係咪未出？
又有得睇羊姐

追新番出咗

右

月付百萬的女人S幾得意下

睇完monitoring 綾野剛完全係綜

最得意嗰個係野田洋次郎

好多正妹
男主成日幫襯嘅女女叫咩名

今晚世奇啲間場有恐怖野

doctor x又出新

第二集仲見到熟悉嘅面孔

9月中係飛機睇左帝一，冇悶場，睇完覺得竹內涼真幾正！不過都係suda carry曬成套戲，同民王個陣既角色差唔多，值得睇！
另外見上面問恋する香港有冇字幕組整？我見網上面得生肉，睇完又唔明得晒

保紫萌香

邊到有生肉睇

dailymotion 有低清

邊個
Rap 果part好膠啊

咩ががばば

原味字幕組返生 做返好多舊的冷門劇/電影

唔知做乜就完左
岩田剛典好靚仔

無字幕組做戀愛香港DIU就唔買

自膠
原來未完

翻車果度拍得幾真

可能俾netflix香港區買左

pandora tv

睇完生肉 介紹香港既位都幾多下
條女都幾樣衰 仲要多大頭

原來DIU買左黑皮筆記

diu只會買到富士、東視
間唔中就有朝日
TBS就根本唔會有

TBS長期比TBB霸住

鴻鳥真係好高質

好溫暖 好好睇

冇睇第一季會唔會接唔到 想開但又未睇前面

帝一得咁少場上

我都係 好忙呀呢排冇時間補番

唔會呀 我都未睇第一季

第一季除左小栗子之外其實都係求其中間抽幾集出黎睇都唔會睇唔明

刑警弓神 開頭感覺唔錯喎
氣氛輕鬆 演員都係熟悉既
可以一試

其實鴻鳥係單元劇
睇咗第2季第1集
基本上個質感同第一季近乎一樣
唔同嘅係可能班人同上季更加賣萌咗
喺轉咗主編劇情況都keep到水平好難得
雖然我覺得一開始離島個度同今集兩單生仔好似比較鬆散咗

但MBS又唔多見TVB有買

有無人睇左doctor x 第5季

致しません

比第4季好睇咗

好多政治梗

不過最大問題係，似乎好多角色會變做佈景板

奧貫薰條線有再係第2季提及返
有幕志田用佢視角望個B 睇到有啲心up

大地真央一集收皮真係估唔到 之前仲寫埋落關係圖

Doctor X 冇左加地先生，少左啲火花

5年來首次Maru Maru Mori Mori

睇笑天家的鈴木福 真係覺得佢大個左好多

睇完新宿seven 又幾好睇

不過家入真係出嚟剩係送菜

同埋仲以為佢有主題歌唱tim

臨尾佢揹住個結他俾錢乞衣

丁家人做主演點會讓首歌比你

睇錯做丁家入

會唔會之前又走番番黎

btw 睇完cb3 再睇doctor x
安達真係不知所謂

鴻鳥仲keep到水準 唔知整唔整到小栗果2集咁高質
而家經過逃恥一役星野源個角色順眼哂

經過うちの夫 松岡都正咗好多

加地醫生拍完Doctor Y之後唔見咗

不嬲佢都好正

係迅雷而家block晒定點 我無論新劇定以前down緊啲link全部都話咩法例關係唔比down

如非必要都唔用支那野啦

唔係迅雷就百度盤架啦 舊劇好多都要迅雷

用web版百度網盤離線下載 再gen條link用IDM下載
如果百度離線唔到 迅雷都大機會唔得

出世先
估唔到最尾係走佬

係要死harddisk先咁對我 啲高清舊劇mola mola

REVERSE先睇到第二集

弓神都幾正喎
第一集都幾夠戲味

好好睇

有冇人睇左處男學校
乜撚野劇本黎
好似啲av展開
同埋黑木老左好多

睇個簡介都唔想睇

真係純粹為左睇春馬

Agger
開頭係為左戶田先睇
後尾係因為覺得套戲好睇而睇

等我今晚睇下先

搵石川佳純同水谷隼客串但唔係打乒乓波
套戲俾我想像中仲差 D搞笑位好一般 又唔係好熱血

好想快D睇西鄉殿

本身都冇咩期望 咁講一講仲衰

幾好笑喎
橋本裕志呢套又OK

係幾好笑既
特別係春馬最初約sd msg約小櫻食飯嗰到

不過淨係睇廣末涼子/新垣結衣已經值得入場
可能乒乓波好難寫到棒球咁熱血咁好睇

等人地UPLOAD左先睇戀在香港

同code blue3爭咁遠

條腰

想問佐佐木希果套第8集係未出字幕定唔會睇到

CB3影到佢皮膚唔好

又黑個妝又淡到冇咁 又包到實一實

屌你垃圾DIU D字幕劇透

仲要西口西面

原來viu買左border sp，似乎border 2都會有

麻麻地討好...主角人設好煩,四個人去玩又勁尷尬,搞到我睇一陣停一陣...等我再堅持下先

佢SP條字幕會劇透

大肚婆洗唔洗真係咁鬆身衫

擺明字幕組幫佢譯完佢睇都唔睇就放上網啦

弓神刑警唔錯

女車掌咁靚最後攪到咁

同意 成日會頂唔順男主咁廢 但每集尾段黃金五分鐘真係好正

毒撚主角有拖拍之後喺條路上面又跑又跳嗰度好正

我覺得佢同神木D對話應該有D日本梗我地唔明

今期秋季套套都咁正

至少MARK左4套要追

比起上季真係

PS: 大日本帝國萬歲

D字都錯左好耐下
可能佢要拎上電視播先會執

陸王下個禮拜暫停，第2集要等到10月29號

根據過去經驗(雖然係韓劇、但相信日劇都一樣)，viu版本係同字幕組俾人download版本係完全一樣錯字同錯的位置

岩岩做果陣發現左係買人人架啦
而家唔知買邊到

而家唔係繼續用人人咩？

又係煩膠角色

呢期無上人人個網睇
無留意佢做咩劇

呢排我都無DL劇睇
只係上過人人見到DIU有既
佢哋都有做

屌呢套野好撚on9 睇完第一集已經想棄
但又太耐冇睇春馬拍劇
呢套野會唔會比人投訴

食正眾議院選舉 冇得唔讓路啦

遲左

係咪又係貴族偵探果隻

本田翼愈睇愈順眼
為左睇本田翼睇綾瀨遙既劇

上開FIX字幕組睇劇，因為有中日字幕

垃~圾~

結衣BB

qq

本田翼問佢2個睇唔睇

雖然離題但真係好靚

好似有一排downgrade咗，依家又靚到痴晒線

深海魚男既本田翼

佢係呢套劇啲魅力出哂黎

我覺會
總有啲認真撚會覺得套劇標籤處男處女、催婚解決少子化乜乜柒柒

本田翼が綾瀬はるかと坂口健太郎を奪い合う、「今夜、ロマンス劇場で」出演

佢兩個又共演

淨係想睇本田翼唔想睇綾瀨遙

6king 14.7
武井咲大肚8.0
出世先 10.1

『オトナ高校』、童貞と処女を侮蔑＆差別連発に批判噴出…「君たちは腐ったチェリーです」

呢個題材真係on99

我覺得幾好睇喎
日本拍咩都有人屌架啦

產科醫鴻鳥 12.9%

批評之聲應該預左

[size=1]結局會唔會係BBQ「係唔係童貞唔重要」[/size=2]

土10仲低過上兩季

尤其呢套都唔係輕鬆向,收視點都輸蝕。
鴻鳥2 果然令金10初回有番2位數。
陸王收視都合乎日9平均數

邊有香港人早餐食西多士架

兜個圈都係似講同一堆男女關係嘅嘢？

我睇完都吓左一聲

佢西口西面同on9樣幾正

佢演戲都係得笑面同西面姐

反轉好唔好睇?

帝一淨係上埋d垃圾時間點睇呀

上左兩日已經CUT左好多場次

今年套套金10第1集都有10嘅

係
之前有排冇之前咁靚 而家又靚返晒

不嬲都咁靚
利伸 前年少女親眼見過佢

反而炒老細一間有好多場

太太請小心輕放 睇女既劇理乜劇情
新宿seven 幾好睇 ueda演技唔錯喎
戀上香港 扮偶像果條友連扮聞到臭豆腐好臭既演技都好生硬
陸王 完全係跑鞋版下町火箭 但竹內涼真受傷果part演技好好
大人高校 幾搞笑喎三浦春馬顏藝帝值得睇啦

我應該話係今年最高
亦都係最大機會平均雙位數

依家睇日本戲真係要儘快睇
大把片上下下都cut場

三浦春馬個look都幾似中島裕翔

我屌你老婆呀山本

你咁講完我都覺得似

而家得十點十二點五點呢d垃圾時間

九龍塘/灣個幾間有8點場

個人認為開頭有d悶
但係去到後面就有唔少反轉位 估唔到個結局

諗住睇早場算 反正平啲

扮偶像個個真係偶像嚟 前幾個月先離團單飛

深海魚男做痴女真係不得了

リバース好唔好睇?

生命的神秘

比一般好d

頂小出一出事 amuse三公子都要出山拍劇仲要拍埋d唔嗲唔吊既題材
得神木dd果套係ok
三浦春馬係奇怪題材
佐藤健做晨間劇老公洗唔洗呀

佐藤健拍晨間劇真係痴線 仲要本身永野芽郁已經有知名度

啱啱睇完帝一之國

咁等到冇野睇先睇

睇到我都嚇咗一大跳，晨間劇男主唔喺俾啲啱啱出道嘅男演員拍嘅咩 唔通amuse嫌佢唔夠高國民度

黑色復仇
老公果條片一集要重播幾多次

女主先係

佐佐木希
痴撚線 咩發展黎

仲有3日

春馬bb
真係好耐未睇過佢做既劇

諗起當年standup

諗起戀空
當年喊到仆街

bloody monday

即時諗起大切

成人高校又幾好睇

同standup又好似唔太相似
成宮唉

呢度d反應咁兩極
利申 唔係三浦春馬即刻棄左

修二
安達傑作

想睇松井愛梨

為左佢而睇 睇落我覺得幾好

淫娃

日本國民組合SMAP解散之後，木村拓哉主力影壇發展，除咗同門師弟合作新片《檢察方之罪人》，現時佢就忙同長澤正美拍攝改編自東野圭吾懸疑小說嘅同名電影《假面飯店》。之前曾有傳木村拓哉會演富士「月9」後來拍唔成，不過近日有消息話木村好大機會演明年1月檔嘅「月9」劇，相信嚟緊木村會有排忙。

最新消息係傳緊木9

好開心春馬上劇
即睇

月9本來唔係傳緊長瀨智也套脆弱續集咩

起碼等武井咲生完個B先啦

弓神又幾好睇 神木dd同淺野叔啲互動幾好笑

但搵山本美月扮啞會唔會浪費左少少

女友一路都咁靚
BTW 土龍2有SEED未

好似有seed好耐了

翼b坐係生田斗真上面果幕正到痴線

真係好耐 豬豬DL左了

多部未好正

翔哥個角色好佢自己

戀愛香港個女主角柒撚到喊
搵馬場BB做女主角好過啦

小池榮子都俾人話柒

都唔知佢想點咁

佢應該講個偶像呀

呢套野 Youtuber d片都可能好過佢

睇完帝一

第一集非一般既悶

陸王
涼真對腳好正

エリー嘅設定好似係youtuber

佢同深海魚男個角色既FEEL真係好夾

彈珠店條女都好正

有冇人有睇 瀨戶內海
關西腔好正

冇睇過漫畫

不過幾時出埋豬籠草最後一集

【#LikeJapan娛樂】香港電影金像獎「最佳電影」《十年》拍國際版！《十年日本》由是枝裕和當任監製
今日於韓國釜山電影節上，《十年》監製蔡廉明宣布《十年》將會推出國際版，不但會有《十年台灣》、《十年泰國》，更加會由執導過《誰調換了我的父親》、《海街女孩日記》等大熱日本電影嘅導演是枝裕和擔任《十年日本》嘅監製！聽講《十年日本》會描寫未來日本受盡污染、人口老化等社會問題困擾，比起政治將會談更多日本人關注的社會議題。

講緊比人綁起定個大陸妹

巴打識食

想請問下出左啦? 人人冇既

原來成宮一早開左個IG

日菁有

fix都有

大陸妹

用返真名

譎問除左第一板楓林有冇其他線上睇片既LINK

eyny影片區，不過多數低清

日本TBS電視台宣布，將會在年底推出《賭博默示錄》挑戰賽節目，參賽者現正招募ing！贏了可以獨得200萬円（約新台幣537,500元），失敗的話就要送去地下打黑工50年……開玩笑的（笑），這是完全健康的節目喔。

我現在開始威脅你 句野好膠

套野諗住睇prr咋

日劇線上看

睇簡介 暫時得兩套睇得上眼
陸王 /只是先出生的我
日劇做咩愈做愈無聊 題材竟淪落到唔能夠吸引人想試睇第一集

怕無聊既睇下啲深夜劇
成人高校 同 邊緣人教你製作情婦的方法都幾吸引

今晚果套監獄好似唔錯咁

有睇依兩套
係幾唔錯

陸王呢d池井戶潤日九先至無聊
拍黎拍去都係果味野

淨係睇宮九and his friends已經夠

玲奈參演大人高校

邊個玲奈呀

松井

終於睇左帝一 涼真好鬼正

冇人睇

睇左頭十分鐘
唔算好吸引

先出生的我
成班教蓄
快啲爆seed屌尻佢地

佢自己落場教

戀愛香港線上720p個畫質似480p

奶遙好誇張
有冇第一集嘅cap圖

d套路千篇一律 今集爆seed果下已經冇哂感覺

根本成套劇都不如

Lovetvshow

池井戶潤除左民王外套套都差唔多
鬼叫日本人鍾意又收視高

成套下町火箭咁樣 仲要落埋果種成功希望BGM真係打冷震

家族遊戲

愈正能量就愈鐘意

果幕真係好正

嗰套都冇咩真係教野既場面
好想睇佢教數學 諗起都正

邊緣人教你製作情婦的方法好正
無聊又認真派膠勁好笑

我睇簡介已經覺得係下町火箭
睇一次羅斯福已經唔想再睇

有壇蜜

帝一幾好睇
近來睇三套戲都有吉田鋼太郎 呢套最滿足

係TBS先拍到套套都咁公式

羅斯福仲悶 而家諗番唐澤條線已經冇乜印象
棒球果邊都叫緊湊少少
三套我會排半澤>>火箭>羅斯福
民王就另計啦

要排應該係火箭羅斯福同陸王
半澤係第二款

都係果d絕處逢生然後最尾吊打人地啦
陸王先第一集但題材吸引過火箭 起碼生活化d

每次拍手我都笑左

仲有打鼓果到

脅迫屋個女主咁on9 ge
成個神崎直咁ge 款

帝一咁快俾解憂雜貨店頂到差唔多落畫

好彩換到聽晚睇(買咗飛但打風睇唔到)

有幾句對白

有冇人睇左監獄?想追

雛鳥真係有雛鳥

醫鴻鳥先係醫療劇黎架嘛
之前cobe blue手術連口罩都唔帶

一定會有大太陽，然後一下左面大頭，一下右邊大頭，大頭仲要影緊D演員出盡奶力忍緊屎嘅樣

連唔係池井戶潤嘅小巨人都一樣可以拍到咁

同Doctor-X一樣，明知D嘢係一鳩樣，但都照睇

同睇av差唔多道理

山田考之真係好正

聽日

打鼓

作家條線痴撚線
另一邊就頂綠帽戴足幾年

睇左半集陸王Ep1，劇情好狗血

見到呢個情景，好撚心痛

播嗰陣完全唔知做咩事
個個上twitter
呢d 野得佢敢做

主線估到 但作家果邊心諗jm9

但個人感覺
陸王比起下町火箭我易投入好多
下町火箭我睇左一話就冇睇

如果陸王比跑步撚睇既話，應該直頭入晒劇都似

入撚晒戲

明天的約定 8.2%
監獄公主殿下 9.6%

兩套都正常收視

睇返d角色設定抽水都抽得幾盡
係嫌套戲講太少周邊d人

宮九收視不嬲唔高

下町火箭解釋d零件同運作 邊有咁多人有興趣
好彩阿部寬撐到場

預左架啦

算係咁啦

用學生會選舉來比喻現實的政治幾好
永野芽郁連女一都俾人搶走埋

近排成日係電視見到佢老公個廣告

咁多巴打唔鍾意陸王
我覺又幾好睇
不過都估到啲套路

我都覺得陸王唔錯
講運動鞋一定有共嗚過火箭
雖然又係果d公式套路
總會有hihi銀行員工，總會大頭近鏡
不過有得睇下靚仔都夠

佢呢到演技好好喎

又唔係唔鍾意，不過好多次都係呢種氣圍呢種帶動情緒既發展，有時有d無癮

男新人佢真係差唔多最FIT又靚仔,仲係男女通殺個隻

BORDER波瑠篇幾正,睇埋最後個預告,贖罪超期待

完全唔覺得佢靚仔 走先

佢而家順眼過Last Cop果陣

好男友feel

佢的確唔叫靚仔 係陽光男孩果隻
Lst cop之前都覺得佢冇乜特別
係麥野初個角色令成個人印象改變哂

間大學唔出名就唔提

識揀角色真係好重要

夏之咩個角色真係令人對佢改晒觀

15歲扮23歲

點解會咁早熟

帝一嘅彈好啱佢 但唔知點解我會諗起汪東城

當年一公升眼淚SP成海璃子係咪差唔多？

比你提一提 即刻聯想到溝袁湘琴嗰套嘅汪東城

奶遙真係好正 西島又係做完美男人

呢個個樣都似23歲

睇完第一集 冇咩動力開第二

一日一集都ok啦
但線上得480p

啱啱睇左border sp， 金城一紀都係寫呢類好睇d

個主持又問得衰既

西島啲戲越睇越閑 岩c9無聊丁下既

監獄好好睇

你個名

監獄公主係咪得日菁480p?
冇中日字幕同高清d

如果真係得日菁有出的話，你要等到成個劇完左至可以down到720p字幕修正版

脅迫
第一集不過不失
雖然句野真係有少少尷尬

睇簡介陸王對鞋好似幾堅, 有冇得買

楓林網720p,不過線上

帝一咁快落畫

頂 要讀出黎先get

人人影視今季選劇好鳩
陸王監獄公主都唔做
迫住要睇480p日菁
仲有冇其他字幕組做？

陸王? fixsub有做丫

楓林網720p? 知唔知係邊個字幕組做丫

Fix鐘意改鳩人地d畫面

偽720P 都係日菁

佢有d改有d唔改 好難觸摸

今季目前最正

如果唔計呢樣 fix係最好 出得又快 片源最清 字幕又唔會遮住D字

但呢樣已經...

好難滿足全部條件
fix譯得唔差同人人差唔多，人人最衰出得慢又字幕會遮住D字

係我奇怪 其實想睇埋日文但又情意結鍾意日菁

終於明點解前面話戀上香港女主樣衰 半集都未到已經想閂左佢 真係好似猩猩

究竟想講個偶像定小池榮子呀

小池榮子唔算樣衰啦

偶像
其實係咪小池榮子先係主角

佢同吉澤亮雙主演

役所廣司識寫殘體字
佢地仲要ps走埋個台logo

FIX IS GOOD

以前通常係隔離加工，而家

會點9改d畫面

我都覺得fix幾好，又中日字幕又夠清
有中日字幕得fix同人人，所以有得揀我都係揀佢兩個

以前個年代得豬豬同日菁就梗係揀日菁，因為好憎豬豬個logo同埋好低清

你睇下上面張圖

之前已經有直接改啦
一時側邊加一時直接改

所以係情意結 覺得佢個字幕好睇啲

呢d真係要屌老母
Fix岩岩開始果陣仲要用好多大陸用語 睇到火滾

啱啱人人出左，即刻delete左fix果個

MONITORING搵左結衣上去

Btw, 呢度有冇日綜討論區？

高下立判
都唔明嘅，有D明明一樣嘅都改鳩人

我當埋呢到係日本娛樂討論區

Ok

唔怪得有時見到漢字變咗殘體字 原來喺fix blacklist咗佢

淨係改畫面已經係足夠理由唔睇佢

人妻生日快樂

都係長髮好睇 生日快樂

頭先想google翻翼B生日見到香港01篇野睇到我O晒咀 先唔評論演技 乜深海魚男有佢講到咁差咩
鋼牙嗰part我就冇乜意見

深夜劇有2.6都算係咁啦

可能有d人唔知，早年日菁都係咁改畫面的，不過佢係係Op個劇名附近用返相似既字體加左句日菁字幕組，
當年d人都係咁屌日菁。

咁依家最好係邊個......?
日菁
FIX
豬豬
追新番

我自己覺得冇話邊個最好既，揀自己鐘意既黎睇咪得，不過而家我已經去到有得睇就得 ，邊個字幕組都冇所謂

有學過下日文所以綜藝既話都可以睇生肉，但日劇既話最少都要有日字。如果唔係睇醫療劇或者其他有專業詞語果d都睇唔明。

日菁當時仲要跟住d字整埋動畫，花到

邊個字幕組最好，其實有時都冇得揀
除非係好大路嘅劇，例如上兩季套《反轉》4個字幕組都有做

有得揀就當然追新番，畫質幾好，翻譯又唔算好差，
缺點係殘體字，幕後名單又遮住晒，而且有時會出得好慢

其他組已經有出嘅時候：

日菁：通常係最快會出到，但缺點係畫質好差，720p要等到季尾，dl咗要改副檔名好煩

fix：都好快會出到，但比日菁慢點，畫質係各字幕組中最好。但問題除咗上面所講，鐘意用殘體字遮晒原本畫面之外，上季Doctor－X試過喺贊助商畫面整全白 ，字幕經常出錯（打錯字，成十分鐘冇配字幕），今季片頭加好嘈嘅廣告，有時片尾加劇入面某d演員廣告 ，電視台台徽又P走埋，所有字幕組最無謂、最on9嘅嘢，集齊晒喺fix 。不過如果喺日菁同fix之間揀，好似Doctor-X咁，就睇下邊度快點咋

豬豬：又慢出，錯字又多（直接由殘體字轉繁體字），畫質又差，唔係去到絕路都唔會揀佢 （例如《重版出來！》）

而家仲有冇好似b站咁嘅網/app睇日劇

文乃

前面咪講過咩網睇劇

類似嘅網我都有 睇下新番冇問題
但係舊劇有冇網可以好似b站咁多 都唔好講彈幕

好舊嗰D我上GOOGLE search

有啲youtube會有

太太請小心輕放 11.4%_11.3%_12.4%

同相棒對打左半集仲有得升

但係好難有佢咁清 搵嚟搵去又煩

監獄公主冇我想像中咁好睇
可能到下集講返以前的事先入到戲

上個po 我整理過
深海魚男係 TBS 水24過去一年同檔最高收視
搵套深夜劇黎話佢低收
寫嗰個真係得啖笑

youtube隨時被block，有就趁快睇

啲人成日唔識亂寫

奶遙12.4
有時真係覺得日劇愈來愈差都係多得呢班觀眾造成

呢套仲可以升真係除左睇CAST外仲有咩可取

睇番我們做了個收視真係WTF

HK01要靠寫呢D洗底

題材決定一切 別讓我走都係咁
搞到黃金時段打晒保守牌 唔係醫療就刑警

仲有四重奏

四重奏我翻睇左幾次
不過當時反應都幾好
係收視...

我google search舊日劇，發現兩個網，一個叫「91日劇」，另一個叫「心動日劇」都有幾多舊劇dl, 有d仲有高清

91係幾好 但好多download link係迅雷

只是先出生的我比想像中好
班教畜好寫實
重有最尾個學生仔聽完翔校長講野既竹應都幾正，唔似一般日劇咁說教懶熱血

解憂雜貨店正式上

我有時都用軟件簡轉繁體 (唔係唔識睇簡, 繁始終望落順眼D)
睇黎係咁排.....
追新番>FIX>日菁>豬豬

現實反教育商品化
劇入面就要將學校當公司咁搞
都幾期待最後會變成點

我用迅雷覺得好慢，個software又鳩又多廣告
有得揀用百度網盤會快d同冇咁煩

我驚最後又變左熱血野

用百度唔會死種 又易搵, 迅雷限速之後冇再用, BT用返UTORRENT好過

仲諗住今季追呢套, 觀望中....

而家仲邊有迅雷LINK呀 個迅雷網盤都執柒左啦

已經係7年連續

但百度網盤如果個file太大要login先download到
但香港人又好似register唔到

係咩？唔怪之慢到仆街又成日dl唔到
我裝咗2次都uninstall番，只係成功dl過1,2集

係呀，個『心動日劇』網雖然要reg做會員同dl劇要扣乜鬼心動積分 ，但佢個link如有百度網盤都幾快，我通常去完91日劇度搵，冇先去心動

有d咁嘅事？
但我又reg到啊

Google 百度 註冊
有教學

佢個積分係每日login就有5分
同埋佢比91好係通常齊720p同480p，91係480p多

迅雷有vip好快 但而家廢左
百度就普通會員 試過1b/s

應該係追新番>FIX>日菁>>>>>>>>>>豬豬
豬豬唯一好係日影比其他組多

而家人人都多左好多電影

咁俾唔俾reg幾個AC刷分先

咁多年以黎我都係會BT DOWNLOADS 落黎睇的，
而家日菁同豬豬都冇得BT ，迫人用百度雲，
所以我直接放棄佢地了

你地日綜去邊度睇？

【聽高中生訴心聲】新垣結衣臨時拉伕變示愛對象

好正

次次bt d seed都死哂
百度雲夠方便 又可以save完係電話開番黎睇

百度雲依家用埋破解版都係好慢，已經冇咩用

我覺得幾好睇喎
節奏又幾快
追啦應該唔會令你失望

b站

信宮九
之前寬鬆世代第一集啲人都係覺得麻麻地

有時好快㗎，幾Mb/s咁下

依家仲有依支歌隻唱咩

VIP 咪有, 尋晚先DL完

好睇過寬鬆世代啦無咁執著金句同埋我本身鍾意睇女人群像劇所以好正
另外想講刑事弓神
神木dd真係爭身高 高翻六七cm其他若手男演員真係可以行埋一邊演技好好同埋好型

刑警弓神第1話係唔差。
淺野神木有火花。
杉咲花客串演出有驚喜。
只係大後壽壽花大個左變到咁

我唔係vip有時都有咁嘅速度
vip係咪要俾錢？

井上同仲間套明日約定又係教畜
嫌麻煩，我地好忙

係
但VIP 我平均係5MB/S,所以情願俾錢算

佢新果啲咪會咁快 1x mb/s都有
舊嘅 x b/s 2x kb/s...

我未試過跌到2位數,只係支那放長假嘅日子會慢啲。
我新舊都有DL

淨係買都好煩 又要支那銀行戶口

用支那寶買,不過不能用信用卡俾錢,搵舖頭充值比錢。

小道消息下年四月翻拍花樣男子
廣瀨玲主演
竹內涼真 新田真劍佑F4候選人

代充要實名

真劍佑

佢個feel似係道明寺
但女主唔好喇掛 麻麻地廣瀨玲

有冇人睇沉默法庭
個女主想點 睇到人好火 個種扭扭另另 想死咪認罪 唔想坐既咪跟佢律師教路

係,呢個戶口係我少不更事果陣開,現在一年都用唔到3次
要永不用信用咭俾錢,戶口360日都係冇錢

幾錢

我又覺得唔使買都得，新d劇好快，幾百k到幾mb/s都有，舊劇會慢d, 但半夜會加速，開哂享個list度由佢慢慢dl。

之前用咗幾日dl哂成套海女

好似3舊一年左右
我個drive有4TB的劇 想買一個月一次過DL晒

廣瀨玲 有竹內涼真姐係焗我睇姐

HKD130=RMB100
因為我成日DL左BD RIP動同HIRES 咪買lo

【又兩日一夜】Kis-My-Ft2窮遊香港

竹內涼真再靚仔都唔係有錢人相
真劍佑幾適合

佢呢代女星最紅真係廣瀨鈴,揀佢都正常

搭A車都叫窮遊

想像唔到佢點做杉菜個硬淨樣

好慘

佢地邊識搭E車

永野芽郁仲好

唔想見到佢

下年要拍晨間劇

仲有咩若手女優

廣瀨玲 做戲好睇喎

D人盲反

新一代係SUZU 同杉咲花啦
仲有邊個

芳根京子

可惜佢面目可憎 我都係睇完海街唔鍾意佢再上網查下 先知佢咁on9

高畑淳子

U20最強一定係佢

我覺得佢幾吸引

不過份人真係好假好on9

黑島結菜

下個星期播童心四姊妹(べっぴんさん)
但mytvsuper最少都焗你買一年 淨係睇一套劇花成400蚊好似好ON9

搵佢拍幾好

池袋西口

但係咪唔夠出名

上套民放主演破土9最低紀綠,好彩得5集定6集,唔係一早腰斬

會長

個套因為播奧運而攝時間 唔可以入佢數嘅

人人出左監獄公主

武井咲第一集最後果件間條衫好似已經見肚

會長唔啱做菜
森村葵應該好D

BTW U20最好一定係廣瀨玲

我

套 太太小心輕放 感動位同劇情溝唔埋咁
申：睇完第二集

唔係靠家姐嫁左長友佑都邊有得你上報紙

Monitoring 好多巨乳妹

suda ig條女係咩事

有冇圖？

監獄公主 日菁/追新番 都有翻

所以第3話收視都奇奇怪怪

多謝支持我神木
佢雖然唔夠高唔夠靚仔，但佢拍咩角色都掌握得好好
仲有佢國民好感度勁高 基本上日本無人唔中意佢
希望今次刑事收視破木10魔咒

你唔會想要圖

俾人hack?
求ig

乜佢ig唔係好耐冇更新喇咩

masakusuda20
係喎 對上次都8月 今日就兩個po

fanpage黎喎

好似係應該係

下雨天
屌 我究竟睇左啲乜
仲O咀過睇爸爸活

假架啦
上邊簡介寫個twitter都係流

係喎頂 一直以為真人

最估唔到係旁白條女

又要講佢坐輪椅 又唔解釋下
看護臨尾先爆出黎 真係冇野好講

講起呢排佢係twitter算好勤力宣傳下

個女又無啦啦性情大變 仲有都仲未解釋男主成日閃果個係咩畫面

邊個畫面

上面怪錯人人D選片
點知有齊今季3套TBS

佢細個喺屋企出面坐? 有個白衫女人咁 次次諗起就會好痛苦
sorry for 1999

留個名

VS嵐都見到田中圭 老是常出現

太太D劇情真係 ，好心俾多D西島戲分啦

金城一紀唔識寫呢d
呢套已經變成係睇女

現在開始威脅你
陸王

呢兩套睇左一集就決定唔追了

先生同太太。。。比多次機會睇下咩環境先

太太唔使對劇情咁有期望，超級大路野，只睇女就ok
先生就同你一樣望多一集先決定
現在開始威脅你完全無諗過開
陸王還可以繼續追
鴻鳥2就肯定繼續追

暫時鴻鳥、弓神最好

弓神真係比想像中好

原本仲以為淺野叔同神木dd會冇乜火花

屌今季好多套要追
上面好多討論果d都未得閒開

鴻鳥真係好撚好睇
喊到我飛起
反而呢季我都幾多野追
威脅都還可以接受 deanさん

現在開始威脅你,都係睇著咩衫遮住個肚

我覺得睇樣都ok ge
男女主同prr都靚

doctor x 19.6

兩個都好戲唔會既

dean 個頭接受唔到

我反而覺得幾型

佢套衫都接受唔到
好似成個人脹左好多咁

不過算
本身已經接受唔到大肚婆D演技

上次A LIFE已經傳到冇女角想同木村拍 唔知今次會點

睇完黑皮手冊
好在意佢啲ません

羊姐

刑警弓神 7.6%_5.8%

玩完

年齡幾襯

呢套真係唔差㗎,好睇過奶遙咁多

日本人食開屎

講真日本人咪又係愚民為主。

成日都 有口碑冇收視

今次做保鏢

鴻鳥第三集有川榮

又比人搞大個肚

川榮做戲幾吸引

2017年秋季日劇討論(2)

今次的經手人

川榮呢排第3次同綾野剛共演

發現今個po難得冇人負皮

原來兩位只係差4日出生

竟然係キャンさん

viutv個下北澤Die Hard 會唔會cut左d情節?

唔會吓話 係網上播又唔洗就時間

佢應該係指啲情節同畫面
香港比較保守